人民日報—示威者應該向特區政府下跪叩頭展示誠意，五大訴求才有討論空間

老納天天向我下跪卻得不到我這個主人的狗糧

屌你老母
政府唔係皇帝呀
你估中國帝制咩？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？